男子於網傳政府口罩倉庫樓下徘徊被捕

近日網上有人公開政府存放口罩的倉庫地址，警方昨日在其中一個倉庫樓下發現一名男子形跡可疑，以遊蕩罪拘捕他。被捕人士是報稱倉務員的21歲男子。

葵青區刑事調查隊第三隊督察方綺蓓表示，疑犯在政府存放口罩的工廠大廈下徘徊，被截查後未能提出在該處逗留的原因，懷疑他有機會犯案。她又稱，當時疑犯身上沒有武器或可作非法用途的工具。

方綺蓓說，警方高度關注意圖製造社會恐慌的網上謠言，強烈譴責煽惑他人干犯刑事罪行的行為，呼籲市民小心求證傳言，不要誤信謠言。

做倉係倉附近行比狗拉

行過都拉癲過北韓

啫係個倉係真

當時疑犯身上沒有武器或可作非法用途的工具

鳩拉到呢

行過都拉

遊蕩罪正一萬能key

啲狗肉緊到

釣魚執法

身有屎，行過都唔比，即係收埋好多口罩啦

證明

狗倉黎

記住隨口罩直接向PoPo 咳嗽

即係真係有成億個口罩係果度

即係真。政府口罩倉庫啦

即係大把口罩啦

此地無銀

班狗留俾自己人同水炮車d口罩係曬果度

藍屍去馬

佢自己都講左存放口罩倉樓下徘徊

同埋有狗已經埋伏
代表真野

行下街都唔撚得

黑警遲早全家肺炎死

等人唔撚得呀？

散步都唔撚得

派左好多人埋伏咁大陣象
點都要拉個人返去唔係咪好戇鳩？

行街都唔准啊？

大大力推！！！

萬能key 法例就造成警暴

今鋪真係欲蓋彌彰

一個人點遊蕩...

倉務員唔可以去倉

其實應該好難搶到
燒咗佢算啦

藍絲廢老出動啦

咁都拉得 屌佢地老母

之前放風班人 不斷叫人搶口罩 點解?

可能係無哂，所以先驚人知

一野轟落去好似幾好

3人以下游蕩
3人以上非法集結

問你死未

惡法警暴連成一線

犯法？

真係去果道睇 遊乜撚野盪

武漢卡片 請準備

公安條例根本=莫須有

油塘爆hktvmall倉嗰個拉撚咗未呀
垃圾曱甴淨識欺善怕惡

即證明係黑警把口罩偷出去賣

推呀！

放火燒倉攬炒屌你老母

講真
風高物燥
天氣咁乾燥一覺唔小心就攬炒嫁啦

行路都唔比

出門行街都犯法

第200章《刑事罪行條例》 第160條
(1)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，意圖犯可逮捕的罪行，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁6個月。(由1992年第74號第3條代替)
(2)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，並以任何方式故意妨礙他人使用該公眾地方或該建築物的共用部分，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁6個月。
(3)任何人在公眾地方或建築物的共用部分遊蕩，不論單獨或結伴在該處出現，而導致他人合理地擔心本身的安全或利益，即屬犯罪，一經定罪，可處監禁2年。

乜鳩都無又無做任何野都拉得？
班曱甴都onL9

法官：犯法就係唔啱 要坐監 法律公唔公義唔關我事 我只係一個審判機器 我唔係人

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

/在政府存放口罩的工廠大廈下/

OK 地址原來係真嘅

不如劃方圓10公里係軍事禁區

邊個設計呢條法例害手足

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

屌真係成個北韓咁

用肉身證實

一個用唔到既倉真係自燃都唔好救火 屌你老母

便衣狗一早埋伏定

咩裝備都無呀
唔好事後插贓嫁禍呀啲狗

咁係唔係收鳩埋咗D口罩? 快撚D派市民.
咁樣囤積同倒賣戰略物資,係要即時槍斃架,軍法如山嘛.

擺明老屈

啲風吹完一個地方到第二個都知係鬼，求其拉個人埋數，成個行動拉唔到人點同冷氣白衫交代！

全港市民包括陸毛一齊衝過去搶口罩

若個倉無咗,咁就真係平等,無歧視鳥.

個倉有可疑呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

遲d變成行過銀行=想打劫

番到狗屋就會有

叫埋街坊一齊吖嘛

如果唔係真，又使唔使出動十隻黑警去拉一個無辜人士?

捉真劫匪，又唔見班狗咁落力

On99

又要做嘢

燒撚咗佢都唔好益黑警

方綺蓓（FONG Yee Pui, Erica，1991年12月24日－），香港女子田徑運動員。

鳩拉正仆街

已FC

有險可守

狗啲口罩要比屯門大媽用

方綺蓓是香港短跑運動員，教練為張建勳，小學時期就讀保良局陳溢小學上午校和保良局世德小學[1]（2003年），中學時期就讀保祿六世書院[2]（2010年中七），曾獲得2007年及2008年度香港業餘田徑總會青年組全年傑出運動員，以及2008-2009新界地域中學單項傑出運動員[3]；2010年被香港大學取錄[4]。
2012年，方綺蓓獲外卡資格代表香港出戰英國倫敦舉行的奧林匹克運動會田徑比賽女子100公尺賽事[5]。她在初賽被編入第1組出戰，結果以11.92秒第8名衝線，未能晉級。方綺蓓於2013年12月完成香港大學(翻譯系)學士課程後,開始成為全職運動員。[6]

據我所知遊蕩罪既犯罪元素之一
係要令其他人驚
姐係你夜晚返屋企俾人跟
你報狗 咁跟你既人就係遊蕩

但得一條友係大街咩都冇做
仲要係工業區附近鬼影都冇隻
可以令邊個驚？
根本就無可能告得入

利申:唔識

懷疑他有機會犯案

cls psycho pass

覺得政府再唔確保供應，好快會暴動搶口罩

係咪呢位巴打俾人拉咗

癲狗日報：多名警員到存放大量口罩的柴灣創富道11號政府物料營運中心駐守

#129 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我試過係狗屋門口。食麵包都俾狗話想告我遊蕩

如果個倉失火 咁香港咪GG

Push

根本係9拉，濫撚哂權

即係有口罩喺個倉到

我日日喺返工地方徘徊喎 會唔會拉我㗎

唔係唔係
我仲係到，巴打唔洗擔心

有人幫未？

推

宜家咩人都可以拉

應該係警魔已經派人拿走所有貨,所以怕人發現真相
同充公完的毒品自己友分一樣原理

痴線

毅進思維真係出色
人地林奠 衛生署死都唔認你走嚟玩自爆

如果搶唔到都唔好益鳩班黑警同高官，火魔燒撚曬佢

燒咗佢
721 831 101 1111

好人好者系列之 - 即係堅料